每逢共匪國有假期，東鐵肯定冇位坐

蝗蟲一車車送嚟污染西貢郊野 坐曬我地香港人嘅位，全車普通話，啲蝗蟲細路跑嚟跑去又尖叫個老母唔去阻止 成車多咗好多垃圾，啲樣衰北佬大大聲傾電話，啲行李好似碰碰車咁撞嚟撞去又唔道歉，我真係好撚嬲啊 五一黃金周大家一齊共享支那榮耀

平時都無